邊個大師垃圾得過森山大道

我隻喵都影得好過佢呀！

荒木經惟重垃圾